[急] 請民陣今日一定要公佈遊行人數

呢d數字對外國戰線其實好重要
尤其係港共成日嘗試吹到勇武冇民意支持 真係需要曬一次馬
而近期既遊行黎講今日絕對係最有利既一次
民陣吹雞
有時間做文宣
所以請民陣就算估計都要估個大概數字出黎

Push

其實可能佢地堅持搞就係想有得點人數

應該話黑警堅持唔出不反就係唔想比你點人數

岩岩見到有post話民陣話太多人點唔到(?
唔知真定假 但呢個數字真心重要

粗略估計就ok

佢粗估35萬